林宥嘉 IDOL世界巡迴演唱會 香港站524-526紅館(8) 個個搵飛區之 "唔好帶螢光棒入場啊"

本po僅供交流 提防一切陷阱
切勿胡亂交易或泄露個人資料

IDOL演唱會結合光影舞台效果
切勿攜帶任何螢光棒/發光物體進場！
切勿攜帶任何螢光棒/發光物體進場！
切勿攜帶任何螢光棒/發光物體進場！
切勿攜帶任何螢光棒/發光物體進場！
切勿攜帶任何螢光棒/發光物體進場！
注意手機螢幕過光為旁人做成不便
切勿打拍子
切勿在歌曲演唱中/結尾亂叫嗌名
談天或唱k可於演唱會結束後進行
做個高質觀眾，盡情享受IDOL

「亞洲萬里通」呈獻
林宥嘉idol世界巡迴演唱會- 香港站
日期: 2019年5月24、25、26日(加場)
時間: 8:15pm
地點:紅磡香港體育館
票價: HK$980, HK$680, HK$380

公開發售:
公開發售日期: 2019年3月8日起
網上購票:
信用卡購票熱線: 2111 5999
售票處: 城市售票網
票務查詢: 3761 6661
節目查詢: 2905 8134

出道10周年的台灣歌手林宥嘉，宣布今年5月24及25日空降香港紅館，舉行「亞洲萬里通」呈獻「林宥嘉idol世界巡迴演唱會- 香港站」。對於今次巡唱命名為「idol 」，林宥嘉解說：「因為出道唱歌當歌手，越唱越多年之後，真的會有一個想法，就是我想成為愛我的人，就是歌迷們心中真正的偶像。可是這個偶像的定義我覺得不止是在我在舞台上的表現，其實希望是離開鎂光燈外的生活，我也希望可以成為他們的偶像。我後來發現我很喜歡自己的一點就是除了很努力工作以外我也很認真很用心的在經營我自己的人生，不管是成家立業啊然後甚至有一個很可愛的孩子，然後甚至比如說我去當兵等等。我當然也沒有很偉大的說好像我做這些事情是為了歌迷，其實是為了我自己，但是我希望每個支持我的歌迷在他們的生活上如果遇到一些人生課題，有困難的時候他們也可以想到：『我喜歡的歌手林宥嘉他也是一樣，很認真的在過他的人生。』我希望可以成為他們的勇氣，成為他們真正的IDOL這樣子。所以這次我想用我這個作品這個演唱會我的音樂去詮釋我認為什麼是真正的『IDOL』。」

求尾場 380/680 兩連飛

求聽日380 680 兩張

lm繼續羨慕大家

唉我想講坐單位數字真係睇得好辛苦 前面啲人遮晒

收380/680x1

我要講 最正視覺效果真係藍區
琴日同今日都係藍區 效果好 觀眾相比下算乖
不過

我要坐側面啊~~~~~~~~~~~

我聽日都680 側面

坐藍區54好彩左右上下都冇人大大聲係耳邊大合唱 就算影相都係較暗黎影又冇大陸人
唔知關唔關跟歌迷會買事

跪求 聽日任何價位既二連/兩張單丁

藍區應該多歌迷會既
可能知道yoga以前啲規矩
真係又投入 冇咩人禁手機 又識high 又唔會大大聲唱

求聽日380 680 兩張/單丁
真係好想好想去睇！！感激

收380/680/980 兩連位 一張都得

收tmr 380/680 兩連位

好睇到癲左
係我睇過咁多個歌手演唱會最好睇嘅一個
真心 冇誇張
舞台效果燈光嗰啲全部都好靚

係咪因爲Eason坐係觀眾席
令到Yoga更加賣力唱
今晚睇得好開心

代朋友放
尾場980 藍區中間位 兩連
自留tg 朋友會睇po

收任何兩連/單丁

今晚睇完好正好想睇埋尾場

冇啦 yoga去到尾先發現到EASON
如果佢一早知道應該會分心 可能咁公司先唔話佢知

今年比起17年氣氛更加好
觀眾更加投入
不過最尾其實叫完一次Eason就得
唔明做乜唔係叫林宥嘉係叫Eason

求聽日單丁 680/980

係咪藍區?
我有一刻都好嬲想直接話你架啦

係因為fans想eason上台同yoga合唱 覺得yoga會更開心

求聽晚380/680 兩連

求是旦單丁飛

綠區
好彩唔係我

有咩所謂 神遊我已經自己一個去睇 真係好多一個人睇YOGA

Yoga fb post堆留言有人擺咗eason句嘢段片
聽到個女人話聽唔到我又好撚嬲啦

其實一個人睇都開心㗎我已經習慣一個人睇演唱會

反而我鍾意今次歌單多啲
因為言之有物之餘又好用心統一風格
更加喺creative上諗好多唔同方法去唱同一首
唔只係一般歌舞表演
好善用埋舞台同燈光
上次The Great Yoga都有message想講但未夠明顯
今次係好易明成個演唱會主題係咩
同埋好多我好鍾意嘅side track同舊歌都有唱

屌 我後面全部講普通話
本來一直都無咩事
到encore後開始每首歌都話係成全
成全佢老母咩屌

我今次都係第一次一個人睇
真心好正，瘋狂自high

一個人睇演唱會真係好開心 唔使就住就住
同錯腳睇會好掃興

可憐蟲買飛都俾賣家放飛機
繼續求一張或者兩張聽日680

我希望個位人士會睇到大家既留言好好諗諗

求聽日980x1 越前越好
睇完今晚個場唔夠喉
tg: yppypypy

當天真有邪都有唱埋，我先會要求唱成全

想睇神遊 有得聽背影
我諗如果聽埋神遊 應該會係我最難忘個場

實在係好同意同錯腳睇會掃興
本身都係一心諗住一個人睇
但宜家如果買到兩連嘅話都要還神搵人一齊睇了

喂你未睇咩 好耐冇見

我今日都係自己睇 其實想唔係咁差
下次再嚟可以上嚟揾下有無單丁巴絲一齊睇

真係好想睇

依度大把人一齊睇

巴打 你認唔認得我

無錯
但佢地係乜鳩都鳩嗌成全先
佢又唔係得呢首歌

點會唔認得

回翻上個post：係啊 其實我都算係比較新嘅fans 大概係佢結婚先開始追 酷比出世後就越嚟越鍾意 感覺佢比以前搞笑咗哈哈 以前佢比我嘅感覺似係一個黑洞
依家再睇翻以前啲花邊新聞 或者嗰時佢哋兩個都仲新 唔識handle呢啲突如其來嘅fame同壓力 所以先出現咁多唔愉快事件 睇今日嘅yoga完全唔會relate到以前嘅佢 唔知佢以前同gem係咪啱嘅人啦但絕對係錯嘅timing 感覺同咗依家嘅太太一齊後佢個人開心咗 呢段關係帶嚟嘅係正面影響 依家多咗個咁可愛嘅仔仔感覺佢屋企都好美滿 佢太太啲post永遠充滿歡笑 好想祝福佢哋永遠快樂

好緊張今晚就去

我前邊應該有四五個都係單支黎睇

我每次睇con都係自己睇今次又係 even以前五月天都係身邊冇咩人鍾意台灣歌手

題外話 如果你隔離位個個係好大聲
大聲到真係蓋住yoga把聲
叫唔叫佢細聲啲好
我今日成程左耳yoga 右耳係個個男仔把聲
好幾次真心聽唔到yoga唱/講野

我想講 所有十年前追起既fans都好開心佢同kiki一齊

每次上yoga post就會見到好多熟悉嘅面孔 好有親切感呀

TGY佢個時都未係台灣擺酒，又未搞台灣金曲頒獎禮。今年結埋婚生埋仔，生活得好幸福，真係睇住佢大咁，好大感觸tim

錯腳咁我都寧願自己一個睇了，你買到上到黎大把人要

我剩係一開場冇耐 左手邊個位哥仔係又叫唔係又叫個時
我燥左大大聲講左幾句 "啲人可唔可收聲 唔好大合唱啊"

記得上次tgy完咗喺到同大家睇直播 好開心

求聽日380

我都係身邊啲fd都聽kpop多

我睥左好多次都冇用 早知開聲屌

我下年要睇哂咁多場

佢未開場前已經係度唱
我諗住未開場佢唱呀叫呀都無所謂嘅
到開場啦....佢由頭帶到落尾
我有幾個朋友同我一齊睇
係隔咗幾個都聽到佢唱

未啊 得聽日放假
本身已經打定輸數今次無得睇
點知奇蹟地有假放
又搵到張幾好嘅飛
點知最後前一日先俾人放飛機

成日比人話我聽埋啲唔係自己年齡層嘅歌手

因為我之前睇親佢附近啲人都無咁大聲唱
所以好尷尬

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

啦啦啦 所以話點解YOGA一次比一次難搶飛就係咁解

點解嘅？其實佢本身咩人？
Sorry啊新fans唔太熟 但我都係因為佢太太先重新留意yoga同鍾意佢我覺得佢哋兩個好perfect match!!!

喱個真
但首先係要買到飛

61完全見唔到有一支公睇
唔係couple就係有frd陪

我唔係真係話旁邊個個人 係成場左邊個度個哥仔
所以附近想唱既人都應該知我會出聲屌

本身買25就係諗住尾場 點知佢又加26
雖然都知9成加場但都係唔太開心
好彩今場有eason 作為臣迷都好激動
下次真係要all in

或者有人放聽日680/380都可以搵我

下年再嚟嘅話上嚟揾巴絲睇先

63應該有巴打自己一個睇

係!!!佢個時真係講左好多次話要多啲陪屋企人

求聽日一張380

本身未搵到單丁飛就係喺度搵伴夾飛
最後搵到又無咗張飛
命運

睇完第一場
個台設計正撚到以為係Teamlab

坐680藍色區
附近啲人都幾靜 冇亂叫 唔會大合唱 又冇比保安照過 幾好
係見到有幾個疑似大陸人坐足全程 間唔中又係到睇下電話咁

有

我個陣真係勁驚
諗住死啦死啦無機會再睇啦
好彩佢無咁做
同埋真係愈做愈高質

61 一條公

收聽日單丁/兩連 380/680
有巴絲想一齊去都可以搵我
但我仲未有飛

不過IDOL一早講明唱到2020年
硬係覺得難返黎香港再encore

想去

呢首係屬於佢嘅廣東歌，香港場一定會唱

如果係追咗十年嘅fans 今晚真係好多感動位
連過場故事都好有心思 見到無名小站 諗番當年刨晒佢d post

下年係咪會年尾搞

鄧你sad，我都開始瘋狂安慰自己聽日唔去睇了，因為都唔會搵到飛

啲大合唱真係好大聲，琴晚睇隔離有人個口好似廁所咁臭，隔左個位都聞到，今晚啲人就係咁喺yoga唱緊歌個時傾計，仲要勁大聲我黎係聽yoga唱歌架，佢地傾計就好心睇完先慢慢傾啦

我都係佢結左婚先開始認真追 雖然好早就會聽哂成隻碟但都冇好認真咁留意佢啲新聞同動態 同漿個陣始終都仲後生 想好好保護戀情但都係比人知個種無奈 不過睇住佢越黎越好 越黎越成熟係開心嘅 而家嘅佢係完全體 所有野都好完美 繼續祝福佢

收尾場 2連 380/680

好似係幾年前yoga睇咗張懸《潮水箴言》之後
覺得可以將呢種多重投影嘅效果發揚光大
就搵咗嗰個班底幫手做（唔記得係口的形狀定TGY)
但今次Idol已經唔只多重投影咁簡單了
簡直出神入化

叫 我個個坐後面 停頓位我拎轉身話佢

知唔知邊到有得買26 $380

望佢會返黎搞 巡迴咁耐都想佢返一返黎
係咪好貪心

你個名

收尾場380/680 兩連飛 plzzzzz

係因為上一個真係好唔岩 個幾年就係yoga最唔開心最負面既時候
但同左KIKI一齊之後 佢真係成個人唔同晒 又開心又成熟左
變返真正既自己 所以fans好開心佢搵到對的人

想知點match法 唔熟佢老婆

我隔離狐臭 仲係咁舉機影相 我又嫌一開始紅館音響太大聲淹過yoga把聲 最後係專心聽先聽到

睇yoga真係好乞人憎
今次睇yoga之餘仲要睇個台睇埋側邊個mon
無論咩角度都咁正
有幾首歌d鏡頭拍得特別好
真係要睇足咁多場
買埋碟先夠呀

今日坐藍區，大家好守規矩
我個area冇比人用電筒照呀

唔記得邊首歌
望個台 個台好似玩人浪咁起起伏伏
真係靚到痴線

我同你一樣藍區680，但聽到勁多人大合唱

收26號 380/680 一張

係 啲過場位好有心思
一個係無名小站既po
一個係酷比出生數手指既錄音
一個係香港茶記啊姐

下次我識做啦

同道中人

高雄場一定係巨蛋

如果聽日附近有人大聲唱
真心要開口屌
一人叫少2個都已經差好遠

記得個年kiki黎
個活動專登搞畀kiki
佢勁感動
明明唔係我結婚我都覺得好感動
當時一邊唱一邊勁high

會唔會唱番成全

唱想念個時 有個鏡頭係天空度影返落黎yoga住係地下望天 正到呢

認同！
Kiki 真係令到yoga 唔同晒
好替佢地開心呀

本身the great yoga 已經好癲
點知今個tour 仲癲！
將啲歌編做另一種風格
但又夾到不得了
佢同佢嘅團隊一定做咗好多好多野

好開心好感恩好驕傲有佢做我IDOL

千祈唔好，班大陸fans一定大大聲跟住唱，你唔會聽到Yoga把聲

我同你經歷一模一樣!!!同埋我都覺佢依家係完全體 一切都好完滿 見到佢都覺得好替佢開心而自己都覺得好開心

有冇今日唱左嘅歌list

仲要yoga真係好鍚fans 唔知新fans感唔感受到啦
但當時YOGA結婚係fb出文
真係因為同歌迷既關係 唔係咩做show
歌迷真係睇住佢大佢做人老公做人老豆
所以睇佢IDOL講唱個埋歌係個幾年既自己 好感動啊

聽到兜圈已經嘔血
唱埋成全

佢喊咗
我都喊埋一份

收一張$380🙏🏼🙏🏼🙏🏼

我仲好記得見到佢寫「她說好 : )」嗰陣有幾激動

如果有人放嘅話 pm我啊！！

雖然我聽日無份睇，
但都希望個情況唔會好似今晚咁

佢一直都好愛香港好愛我地 放心

藍區視覺效果係好好 但真係睇得好辛苦 啲人個頭遮晒

完全明白
因為睇返佢之前啲片真係勁感動

收任何位 單丁

仲有今日d觀眾真係好正好high
下下尖叫叫到yoga掩耳話靜啲

屌 係囉個女人都弱智 多鳩餘

佢將好多歌重新改編真心好正本身有幾首覺得啲編曲好mk，點知改編完之後特別係頭幾首，曲風唔同哂，令啲歌詞更出；重點係改完無人可以跟住唱，可以專心聽林宥嘉唱唔使聽班弱智仔大合唱

我仲以為佢一直都係抑鬱底 係依家開心咗添!!佢個feel真係好沈鬱 好似好多嘢諗有好多層嘢包住自己咁 雖然睇佢依家已經冇咗呢個feel但我印象一直如此

睇住佢第一次康熙亂咁爆自己唔係處男 到望住佢一路大 直播佢求婚 睇住佢入圍金曲獎
時間過得好快

我係屋企大叫
我老母問我係咪痴咗線

ok 如果聽日睇唔到嘅話 高雄見

今日仲HIGH過琴日
仲要勁快就企晒起身
學YOGA話 我都唔敢諗聽日會點啦

我都覺開頭音響太大聲...

唔知佢真心聽唔到定係諗住eason會上去拎咪唱
屌佢老母

勁憎d觀眾下下大叫講野
個女人搞到全世界聽唔到eason唱最後個2個字

唔係啦 你睇佢比賽個時同依家先係真實既佢
個幾年真係鬱到爆 好彩有KIKI支持佢
仲記得佢地婚禮講 kiki話會支持佢既夢想 佢喊到

嗰陣明佢係個人率真
仲好記得十幾年前佢玩星光大道
有一集佢睇住啲fd一個一個畀人淘汰
喊住咁話「我不比了！」
就知佢係好真性情嘅人
所以今晚睇返佢多年嚟嘅片段
都好感動

聽聞今晚有Eason

我都係 痴左線

其實我純粹覺得佢一向都好抑鬱底 個人好似好多嘢諗好多嘢收埋咁... 我以前成日決定佢有抑鬱症好擔心佢會唔會出事 perfectmatch係因為首先依家大家足夠成熟去handle fame同relationship個人條件已經好咗 喺啱嘅時候遇見啱嘅人 現任好似令佢open up咗開心咗 段關係係正面嘅幫到大家一齊進步嘅 所以我覺得係perfectmatch

我愛林宥嘉
上次2017 The Great Yoga無去到勁後悔
今次終於聽到live
好正
點解林宥嘉可以咁正

巴打去足3場？ 我淨係頭場同尾場

我都有誤會過佢㗎，細佬仔個時。因為我以前係宇宙gem fans嚟。但知佢地分手後。Yoga 都冇乜點消費過GEM，但反而GEM次次經過香港d演唱會，都會將佢擺上枱，消費佢。人地都已經結埋婚，佢仲要咁樣消費Yoga 。

無底深潭黎 只會越黎越正

我仲記得個下大叫完
即刻九秒九留言
好開心佢同kiki一齊
Kiki真係照顧得佢好好

係呀一點點我本身好唔鍾意
改咗編曲即刻

已經連坐咩位都唔太在意
但都覺得唔會買到

完全聽唔到過場

緊係啦 我既IDOL第一次連開三場 點可以唔到

唔知係佢特登咁set 定點
台北場一開頭都係大到耳鳴

一點點同拾荒 我本身都唔鍾意
點知依家

下年再嚟過

真係好感動

我朋友今次第一次睇
睇完之後去咗唱k
Playlist全部係yoga

佢啲歌真係陪咗我好多嘅低谷
睇完頭場之後忍唔住要睇多場

所以真係成日都講 好想好多好多人有機會睇到yoga con
只要睇過CON 就一定會愛上佢

拾荒live真係
唔鍾意誘個編曲

其實yoga當年fb篇文澄清最後一次就睇到佢兩個係咩人
Yoga句「好與不好都是要把一切拉長來看」已經講得好白

本身唔係好識kiki但因為佢做咗拎太太先follow佢ig
每次見佢影啲飯餸就覺得拎先生好幸福

覺得當年佢俾狗仔嚇親
其實當年佢同gem 一齊嗰時我勁唔鐘意gem
yoga 黎香港應該唔預有狗仔知道
然後高登仔就狂diu 佢d 回應好廢

一單還一單

依家好幸福就足夠啦

走鋼索的人真係好耐冇聽過

btw 佢真係好鍾意一點點

唐人街改到咁jazz + 電話音效果
加埋visual
極盡視聽之娛

無錯 呢啲先係幸福
有時睇佢窒yoga都好開心

仲記得佢當年著格仔冷衫 all back頭唱

今日仲high過琴日？氣氛好d?歌有無唔同

係 live嘅話真係少

啲細節位真係好得

白畫之月 去到尾段有幾粒字有特效音
哇 全場個氣氛即刻爆多野

其實我都好鍾意 可能因為都係打粉
不過更鍾意原版

屌...佢上台？

走嗰陣周圍都係大陸人 個場完哂仲問緊頭先唱歌嗰個係咪林宥嘉

一聽到唐人街個效果
成個人精神曬

我都係！！！雖然鍾意咗佢十年但佢最近幾隻碟嘅曲風都偏mk 一點點好似啲口水歌咁，根本帶唔到佢把聲出黎。

但演唱會一點點新編曲聽得出係對人生既迷惘 聽到我差啲喊

不如佢將啲新編曲錄做碟 好想平時有得聽

收380/680 聽日 兩連飛/一張都得

氣氛仲high啲 (大合唱都多啲
yoga既情緒比琴日仲投入

應該會出碟?

so9sad 搞到我想再睇 但無錢

傳聞個時係GEM 陰鳩佢
係GEM call記者

淨知天真有邪換成全
其他唔清楚

慢慢等IDOL DVD啦

過咗去就唔好再提佢啦

其實一點點個時出我都唔太理解到底想表達啲咩
睇完IDOL我真係明晒啦

唐人街係我今次最驚豔個首
本身已經好鍾意呢首 仲改到咁正
好想快啲出cd每日無限聽

每一次聽身同感受
「有那麼多人在寂寞 就沒有人寂寞」
就會毛管動

一點點咁好聽都唔鐘意 D歌詞好正喎

全場舉起晒手真係好正

講改編我真係接受唔到"誘"呢個version

D人成日話藝人係偽人 我明白架 但望住宥嘉真係覺得好真實好正
如果搵到個男朋友係咁就好

當年一句我只是愛音樂的人
比幾多香港人笑

呢首我覺得真係正
但佢今次acoustic啲舊歌
我都好鐘意

台下唱說謊

聽多幾次會愛上
第一次個時都麻麻地

正呀 雖然兩首都想聽

可唔可以講下係想表達咩

成首定一句影住佢？

如果睇過TGY 聽過成全應該會想聽天真有邪多d?
佢喺聲林之王清唱天真有邪真係不得了

有人po左片 可以去搵下

係呀屌！尋晚三條大陸閪嘈撚住哂
已經係咁望佢地 仲嘈
最後忍唔撚住叫佢地收爹
之後先安靜

每次林宥嘉講廣東話同香港人乜乜乜 佢地都收哂爹

我聽朋友講話人地政府真係畀錢去搞
我地呢度就算鳩數啦
但我驚嘅係 台灣場本身都多fans 可能都係一樣難買

佢有資格講呢句 睇佢con可以真正感受到佢有幾愛音樂
當年佢學結他都係因為覺得自己起碼要識一件樂器先稱得上係音樂人 真係好欣賞佢

我見到得一句 仲要斷左

又要叫春 呢首係最想聽嘅live

係
上次聽完成全 今次有天真有邪好滿足
聲林個次清唱完成日loop

巴打今年冇去？

一點點 想像你的臉
一雙眼 看見了誰 變成了誰
一點點 失去你的臉
是因為 想成為誰 都不像誰

D stands for doubt

佢成個con第一part係doubt 第一首歌就係一點點
再望下歌詞
算係岩岩開始既生涯對自己既質疑
到底點樣先係林宥嘉

是因為 想成為誰 都不像誰
想到誰 就是誰

冇呀唔喺到 唯有睇大家討論當去咗

吳青峰

時間已經證明到一切
佢一直都貫徹始終咁愛音樂
今次IDOL巡迴做到比全行稱讚
已經係實力既證明

琴日睇直情覺得佢係藝術家
Commercial得黎有d另類
但大眾又好易入口

睇左既真係搵歌單去每part歌再回味下
真心會感受到IDOL更多

之前口的形狀expect佢當完兵會真係做迷幻宥嘉
點知出返嚟竟然話明白到應該要做返啲pop song答謝不離不棄嘅粉絲
今日營業中聽完我係幾失望
除咗讓世界毀滅同白晝之月有啲唔同其他都好MK

好想聽返佢改編左個version

坐55段有個扎左條辮嘅男仔 差唔多成程演唱會都係玩電話知唔知會影響到人仲有佢舉高部電話錄左成首天真有邪

同埋我隔離條女喺一點點個陣錄 俾人照左差唔多一分鐘都未停照到我乜都睇唔到最後我忍唔住拍佢叫停左佢咁就聽少左半首一點點

好勁諗到咁深 睇完真係要重新睇過個歌單慢慢消化下

收380 單丁

記得個時YOGA講 青峰寫完俾第一版歌詞俾佢
佢覺得唔係自己想要既野
就同青峰深夜傾左好耐電話
之後青峰就即刻起左依家既歌詞出黎啦

又唔係pop song既
不過佢明白同知道自己想做到既音樂係希望所有人都可以一齊感受
而唔係自high
我開心佢意識到依樣野
講真 當年口的形狀都唔係個個FANS即刻入到口

「我經過」最冷的冬天

呢首本來已經必中但都仲可以玩埋細節

所以可能IDOL冇TGY黎得咁直接
但我覺得係好深刻既 特別係陪住佢十年既歌迷 一定明

求380 2連

想收26/5 $380 一張或者兩張都得

完全冇諗過可以玩到咁
Yoga 把聲本來已經好sexy
用埋個電話音

Eason嗰句咁就俾個肥婆毁左

個陣聽嘅時候會諗
應該都要啲時間適應

Eason張相就係黎自無名小站

不要再說了
想買埋聽晚場嘅飛

No
買過
比想像中易買
起碼唔會入極都入唔到先
上次我係開賣咗一陣（都一兩粒鐘後入去）都仲買到靚靚地嘅位

$3200台幣

唐人街開始個一part
真係睇幾多次都唔會厭

求一張380
好想有咩都睇但係已經睇con睇到冇錢

口的形狀 沒用的傘同song2都好正
仲有 解high人 歇斯底里 呢類series好正

心動不如行動

你地有冇聽YOGA話 大大力話俾朋友知林宥嘉演唱會幾咁正啊

口的形狀越聽越正
Yoga 當完兵之後完全係next level
點解可以咁高質

口的形狀小眾啲 始終冇玩咁多pop 但真係好正
有唱早開的晚霞

仲有完美演譯既請說

慢一點 loop足兩年

kktix 仲可以慢慢揀位
有諗過如果買唔到香港就直接skip 去等台灣場算
順便當旅行都好

巴打你個ac名
當年仲要請埋大象體操做嘉賓 yoga真係好提攜後輩

會聽到喊
天真有邪又係好中淚點

記得yoga話佢好鍾意呢首

打咩keyword可以搵返呢段片？冇睇過佢比賽 不過今日睇到啲片都好感動 嗰時係大概tgy搞緊先追佢 所以睇唔到 一直好後悔 因為覺得嗰場超級好

好多人淨係要求歌手唱到好似CD咁，但我貪心啲，我想要啲新鮮感，如果唔係我係屋企播都得。而林宥嘉以前演唱會因為唔夠歌（感官世界），所以有得聽佢演繹其他人嘅歌。

點知佢重新編過咁多歌，將啲歌重新加番靈魂入去，所以我真係好佩服林宥嘉，一個人對自己有要求先可以對視覺、歌曲嘅要求咁高。

仆街唔記得講
我真係好撚鍾意聽佢唱突然想起你！！！

我大大話話由香港 外國演員會都睇過唔少
但今次呢個backdrop 真係我見過最有心思最靚個個
成個演員會已經唔係演唱會
係藝術品 yoga 唔係唱緊歌咁簡單 係一個故事 一個作品
係除左耳仔既享精 眼睛都享受既一個演唱會
仲要無埋我最憎既營光棒
如果班大合唱撚可以收聲簡直係完美

然後就用結他寫到一首首好歌
兜圈真係佢代表作！

求380

我以前其實兩個都唔鍾意但我記得分手嗰時gem話yoga唔認佢 出軌嗰啲 咩分手後嚟消費佢㗎喎其實件事係點
不過老實講我覺得今日嘅gem感覺都比以前成熟踏實嘅 依家我算係鍾意yoga 唔反感gem

btw 巴打你張相果場係咪上年TGY 小巨蛋

求飛26號，2連位， tg:mkwfybahbv

但再多啲人睇我驚買唔到飛啊

收380 單丁
[]

算啦 講黎都冇意思 係fans既就會信yoga
依家佢幸福咪夠 剩係希望唔好間唔時又見到有新聞姐

係佢唱呢類真係好癲。

Ps 當初因為林宥嘉去聽blur 佢唱song 2 acoustic版 成功避開直接比較

咁下次咪可以直表開3場,4場,5場咯
我都由九展 睇到紅館一場 到兩場 到今日三場
我信YOGA實得架

好想睇但又唔想買黃牛

求任何價位飛一至兩張

求26號2連

點解gem要陰佢同埋點解比人笑嘅句嘢有咩問題

最鍾意聽佢唱痴撚線歌
仲有星光唱creep 都係避開直接比較

舒情歌 都大合唱
我想靜靜地聽

睇今日個場680 綠色段,
未開場個時,
後面條八婆已經係咁講個song list有咩歌,
開左場就係咁估下一首係咩歌,
之後佢又大合唱,睥完佢都無咩反應,
救命呀,大家睇演唱會都係想聽原唱演唱姐。
之後說謊個到,佢見到Eason想聽佢唱最後個句,d人都要Yoga sh左二次先收聲 真係好唔尊重!
不過今日天真有邪聽得出yoga好比心機唱,好鬼正!

希望yoga話下年再黎開演唱會個時小d呢d咁無質素既觀眾!

唔知係咪小去演唱會 覺得啲音響太大聲 就黎接受唔到 依家耳仔仲痛緊

全部都好鍾意
口的形狀嗰陣跟團購買 簽名喺入面一直都唔捨得拆

絲打個名

有冇唱神秘嘉賓/伯樂？就嚟聽尾場真心好想聽

今日坐藍區 一到hit歌右邊個area就唱k咁
係咁收起右耳逼自己focus yoga把聲

收聽日單丁 380/680

冇開幾日tg miss晒之前巴絲放飛d message
有冇人仲放飛

佢係fb含沙射影咁屌yoga就知條女唔係啲咩好貨色

我反而幾鐘意口的形狀 佢把聲好啱唱alternative 好似拾荒 新預感同船 非常非常希望佢下隻碟做玩味嘅歌 佢唱一定好好聽

連背景都做得好好 啲霓虹招牌

25有無唱記念品，尾場好想一齊 跳喔喔喔喔

新預感勁正 長loop

新post繼續屌eason唱果陣嗌聽唔到果條八婆
屌你老母生左個弱智女

呢條弱智女 真係屌左出聲

我係佢條仔一定飛撚左佢 咁無教養點過人世

條撚樣坐正我後面 已經用眼神叫佢收聲
佢都唔撚收 屌佢老母系
之後佢最撚勁係下一首歌係咁爆之後唱乜歌

收380 680 單丁

好想現場聽勉強幸福

我都係，後面兩條大陸妹
係咁講鄉下話，仲要支支喳喳d 聲調

希望尾場會唱

都未知下一首歌
就直接係咁同格黎位大聲講下一首咩歌
講還講你細聲啲得唔得姐 咁大聲全世界都知
要係咁成全成全
我真係成全佢屋企人

收任何飛 thanks

我坐綠色山頂都聽到，屌佢老母

今晚佢訓係度變蝴蝶都可以唱到 真心勁

終於聽到佢live好感動 以前失戀成日聽佢啲歌 真係好感同身受

好難聽唔到，個一刻全場靜晒就係等eason 唱
最後一排都聽到

25有唱 好high

求380/680飛

咁似我隔離個男仔嘅屌

可以考慮狗衝

要搵到先
本身朋友有兩張今晚嘅飛
原價放 但返早拒絕咗

今晚終於到我喇！！！！

求今晚980飛兩張

之前就係咁諗
好彩有朋友幫我買到飛

收一張380阿今晚

一點點個mv文案有解釋到
佢今日營業中啲文案寫得超正
我好鍾意一點點原曲，intro正，又係yoga作曲

收今晚980 二連

好正!!!!不過有無人覺得伴奏太大聲有少少蓋左yoga把聲...........

btw完全唔明點解仲有人帶應援燈!!!!!!有條女要人地屌先熄左佢

可以係邊度搵到呢啲MV文案？

一開場嗰part超大聲

一開場係鼓聲好大
後嚟有其他樂器入好返啲

今晚睇$680

係呀17年The Great Yoga台北場

星光佢好多歌揀得好好，唔係單純賣弄唱功
香港好多歌唱比賽個個只係揀鍾意嘅歌唱
冇諗點樣突出自己
聽嚟聽去只係扮緊原唱咁唱
Yoga係揀好多偏門歌之餘會諗點突出自己
Last Order、你是我的眼...唱到變咗首歌係自己咁

YouTube mv 下面個description 有呀

收今晚飛

諗住搏下輪椅位
Urbtix個網20分鐘冇一次process到

巴打諗住坐輪椅入去？

一講我個腦就自動播

冇人買就可以今日買到

㩒左快速購買之後load到強制登出都未load到 宜家入唔返 應該冇啦

收一張今晚380/680

已經半個鐘
都係放棄啦

係咪好有音樂感係到un嗰個

琴晚比人放飛機我真係好想睇

好想睇無飛

push

抱歉，系統暫未能回應你的要求，請稍候再試。

冇啦 個平台仔應該得個十幾廿個位

求多一次飛 一張

係呀真係痴撚線成程瘋狂un條辮就瘋狂咁fing

唔該大家早啲入場 早啲開始先可以encore耐啲

push…炒價都比

Yoga 唱過《蜉蝣》俾酷比聽 又係用ukulele
尋晚追Kiki FB post 睇番

收兩張380/680 真係想睇多次

想問下賣週邊攤位係邊 要早大約幾多去排

Hoodies嗰啲全部冇帶過嚟賣
個counter得啲碟賣
唔算好多人

有但冇人喔囉！

收今晚一張980/680
tg id: moiehe

見佢有hoodie 原來無賣 想要咪要台灣頂

我有喔架

係綠閘前嘅角落仔 但要有心理準備冇野買 我琴晚去得番三四款碟同手機架 睇完出黎得番神遊普通版

我都有 我諗住啲人會喔啦 點知冇囉 我個區得我一個係度喔 喔左幾下就算了明明個個位應該企起身喔...

求今晚 680/380 一張

有喔 附近都有人喔
不過當時啲音樂太爆先冇咩聲
加上今次又冇cue人喔 所以先冇咩聲咁

應該都係得碟 不過見仲有簽名版賣
其他就算啦 次次香港開con都唔帶過黎賣
明明實好好生意

我都係咁 但佢仲係寫緊少量

嬲完啲觀眾，講返歌單
好開心我一直好想聽又冇乜點唱嗰啲全部都有

讓世界毀滅、眼色、如同悲傷被下載了兩次（仲估唔到中間佢會唱返陳姍妮個key）、拾荒、船、走鋼索的人全部都

有冇人知道演唱門口會唔會有飛賣
真係好想睇

下次加番密啦

好似話有 但門口嗰班一定企硬唔減價

噚日見過黃牛喺門口交收
$1300一張

岩岩打左去問賣哂

其實我都唔明點解要平賣
就算唔靚既位原價都值得入場

因為好多人好睇
我底過原價入手左一張
追左幾日post好期待今晚

跪求

我傻鳩，睇完唔夠喉，早知買多場

見到有人380放1000 唔想助長黃牛

一樣 明明睇完TGY應承過自己下次要睇晒

供不應求係會提高價格架啦
講真好矛盾
一方面寧願佢下次賣貴啲 等唔使咁難搶到飛同觀眾唔好咁路人
另一方面 又好想多啲人入場睇到YOGA

次次睇佢之前都可能會諗
睇晒咁多場會唔會誇張左
但次次睇完就會講 好在有睇晒 唔係一定超後悔!!

實名制最好

依個真係痴撚線
一定唔會幫襯

其實去到就黎開始會唔會肯減架?

唔會 宜家啲黃牛仆街到寧願空咗啲位都唔肯減價
係開咗場都唔撚減

求今晚一張飛 任何價位

想問下現場仲有無感官世界dvd賣

仆街
見到咁既價都唔開胃

20號我先收 680+16

但實名制你連而家搵飛既機會都無
講真開賣嗰陣都有啲難買，到後面又係好多飛又靚位都係原價或更平
怪就怪大家都係入左場睇完先想睇多場，唔夠信念

求今晚一張

求兩張今日任何價位
琴日睇完重好想睇多次
等唔到出年了

本身今朝搵到有人放飛約完交收之後又比人放飛機
仲要撲出去地鐵站呆等左半個鐘
Po埋今次
求任何價位二連/單丁

想問尋晚幾點開場

8點25分到

唔該晒 好彩問聲
再早少少到先

求今晚單丁位 任何票價

點解好似冇人放飛咁

收今晚飛

有無人同我一樣係好鐘意巨人的肩膀
（我見好似無咩人講呢首咁）

呢隻歌係idol個tour 好似之前近乎無唱過咁滯
但係長駐係我個playlist裹面成日loop

個節奏好聽而歌詞仲好有意思，由聽偶像歌既迷弟開始，去到立志會進化直到我也擁有巨人的肩膀 好熱血呢件事

估唔到會係今個tour既長駐setlist裹面 仲要係中段最high既歌之一
（雖然唔知有幾多人係事前聽過呢首歌）

唉 原來gf買左26號飛 點知gf同我講係27號睇

巴打放唔放

今日尾場喇喎

同問

跪求今晚$380 或$680一張，感激！

收飛

放兩張680！

有意 你tg係？

收一張得唔得

有
每次好頹喪嘅時刻都會聽呢首歌
提醒自己連yoga 都仲咁努力
作為迷妹係唔可以咁易放棄

係比佢fake左而家去唔到

巴打放唔放姐

巴打有冇飛放

放左啦琴日出post半個鐘已經約左交收

我都覺，係聽唔清yoga 把聲，好彩後尾好d

有無今晚單丁一張
好想睇多場

我總是一個人練習一個人

我總是一個人在練習一個人

冇唱

求今晚飛，1-2 張

56區後面大約第9行班八婆嘈到仆街每首歌前奏一出就係咁講 「我識呀呢首！ 」「點解我首首都識架！」 然後就開始去撚左k房咁麻擘大個喉嚨唱
真係好撚煩，希望今晚睇嘅人識得欣賞個演唱會

Btw 前面個巴打好撚體貼 開場前仲提我如果佢企起身遮到我記得同佢講

上次TGY 香港場都係自己睇 照嗨

直接抄牌啦嘛

Idol香港紅館演唱會Day 3 of 3, 即將開始

我們每一場放的感情都滿到一百、甚至更多，沒有在跟你SOP的。

今晚，要給你全部。

Be ready.

全部

收今晚單丁 真係好想睇

好想睇

好想翻兜

咪啦人地好心提醒姐

每次覺得好唔開心好想咩都唔理個時
我永遠記得yoga講 佢都咁努力我都要加油唔好放棄
跟住幾難既難關都過到架啦

鐘意TGY既感同身受多d

唔好話丫 我鐘意tgy多過idol

一齊傾下yoga 之嘛

d1同d2 歌list有冇咩大分別?

利申:睇今晚好期待

得一首唔同

我黎

相認

講笑

你個名 you know nothing

想要一張

等左咁耐 終於到今日

求任何位2張

想要 tg:

似假

包收唔到飛

唉我都覺 佢唔影我睇就算數
佢好似仲急過我咁

條友叫咩名？可能後援會啲post有點過相

屌我見到啦 真係假
呢啲仆街幾時死

未見你開名前都估到係佢

冇特別留意呢啲post 不過自己都覺得條友鬼鬼地
好彩上黎問一問 唔該絲打

收單丁任何位

跪求飛

收380/680 單丁

呢啲唔肯影相，仲急過你要你入數
真係好鬼

家陣唔只一票難求 真飛都難求

求 980單張

我都係

求今晚 680/380 一張

好想睇

依家真係唔好再入訂
有飛直接面交啦

好想睇尾場

Report咗條友 希望有用

絲打搵到飛未

碰下運氣 收今晚380/680 x2

條友之前周國賢開show已經出沒呃人
應該做咗老千好耐啦

咩名我啱啱買咗兩張，好撚驚

未啊 你呢
我諗我放棄啦等下年或者試下之後衝高雄場

樓上我有講 唔係要入訂又肯影飛嘅應該冇問題

絲打 我都諗住衝高雄 可以一齊去

好啊 但我之前試過搶其他星小巨蛋嘅飛
個位都好廢

今晚46段
求隔離唔好唱k

高雄場應該冇台北咁難搶？

有朋友TGY嗰陣搶到靚位 好近花道定小舞台

我唔理 今次一定要睇到高雄場

我今日都問左佢 叫佢面交已讀不回我 要入訂 騙子死全家

高雄台北都易搶 仲可以買到極靚位

收今晚680

收飛 380 /680

絲打可以組隊去 聽聞台灣買飛系統無香港咁垃圾

好啊 順便自己去個旅行

高雄場幾時開賣？

!!!!我隔離個女仔都有臭狐，仲要大大聲唱歌，有時跟唔上尾音仲死都要唱，真係好討厭

十月頭開但實際日期未公佈 所以未知幾時開賣但已經好期待

10 月頭咁咪要下年先開show?

未去過高雄 係咪冇咩玩

十月頭開show阿

拾荒真係好驚喜

我都未去過 到時再算

上次TGY 尾場去左 真係冇咩好玩

之前試過買tixcraft 起碼唔會死ser先

有小食食吓就ok架啦我

可以完場一齊去夜市

都好

睇完show 一定要同人瘋狂討論先開心

希望到時大家都搶到飛

真係 仲要有高質fans係左右隔離可以安心睇show

Grp埋一齊搶啦

見到食好想join

有臭狐

有冇TG group 可以奔走相告最新狀況

係 起碼唔洗聽到嗌K 式大合唱

如果真係組隊一齊睇高雄場就好啦

睇完IDOL 再食食食 不行了

搵人開grp啦

通常開grp會俾人屌
一係出咗詳細再開

Create 咗個channel 有興趣就join

好

有見到啊唔該艷強bb

原來會咁㗎

有無Yoga Tg 谷可以join

剛剛create
但唔識channel 同group 有咩分別

Btw絲打你開channel唔係開group喎
會得你一個講到野

channel係你講野only

Sor 7 到不行

係 想打野都打唔到

想問知前兩晚咩嘉賓
今晚睇

試過係紅館門口等 大陸黃牛到開咗show先肯賣張飛比我

冇嘉賓架

但咩野價錢先

$580飛黎嘅 佢開show話企硬賣$800 一開咗show就同我講不如你$500買咗佢

終於得 科技白痴 sor

而家得番黃牛揀 又唔想助長佢地

$380炒到$1300

貴左

爛尾

今朝都仲係1000

呢個真
尋日隔離又係一個人
Yoga唱緊個陣 大家都好靜咁聽
無傾計無合唱
最重要係大家都會一齊搖擺下
唔知佢帶無上連登

周邊係咪唔會補貨？
d tee前兩日賣晒係咪就冇？

係 琴日問都話冇晒架啦

尋日走個陣好似都清曬咁

thank you

真係如果唔係睇演唱會都諗唔到高雄市區有咩做
一係就直接去埋墾丁
一個人又唔會去義大果D

真係為左睇佢 同埋食野

放980 一張

求390/680

如果有澳門場大家一定要去 記得我上年買最平但都勁近

澳門好似好早完？

跪求任何價位

真咩 琴晚完場見得番神遊咋 簽名版都想要

澳門係邊個開都好早完

想join高雄場
今晚開tg先

係唔係開咗就咁撳條link就得？

係啊

唔知點解無咩興趣過澳門睇

收680/980單丁

收飛 1張任何價錢

有興趣 tg 我 thankss
yppypypy

終於到啦

跪求380/680 2張

收極都收唔到 見到炒價980都成1700一張

早開的晚霞 別讓先走遠
可以聽到其中一首已經滿足

買靚位

想問下頭 5 行係斜位定係平位

1-5 行

收2張 380/680

跪求所有價位飛

兩行一級樓梯咁，我唔知算平定斜😂

誠求

幾點可以入場？

收任何價位一張

求兩連380

求380連位兩張

曾焦躁 當不了心中的巨人
卻重新 被肩上重量 按下POWER

加熱心臟 加滿膽量 前往艷陽後的遠方
我的方向 不是幻想 那是回憶裡最感動的眺望
我會創下 屬於我自己的 最精彩實況

真係好撚熱血

倒數2個鐘

7:30 起行

TGY高雄場我上次臨開場睇幾日仲撳到好近小舞台既正中（單丁）位

台灣kktix會有人買左飛後清票退票，所以就算開售首日秒殺左既話，間唔中上去望下，都有機會買到原價靚位

今日又係自己睇 希望隔離都係單丁睇做伴

Same

same

最後衝刺求980
tg:

第一次睇 真心想要

知唔知大約幾點完場？

十一點幾

Thanks!

準備出發

單丁友出發

單丁友岀發x2

好期待今晚尾埸
希望今晚啲觀眾正正常常 唔好破壞埸show

睇左首場 有時覺得音響太大聲

單丁友就到

有冇好心人可以幫手買神遊dvd or多咗想放
前日冇買到宜家勁後悔

今晚見

第一次自己一個睇concert 獻俾yoga

單丁友就到
紅區

幾點開場？
我仲未食野

邊段

琴日2025

唔該
我飛都未print

46

入得

太大盒唔係幫你買

好興奮
TGY後再見yoga

歡迎大家入嚟tg group
一齊討論

單拖去緊

啱啱想話單拖51 x2

Me too wor
Row 33

揮手

單丁50

綠區留名

我好似都係

Row14

原來44

same！坐43段側田位

我都44

row2

1行 揮手
不過喺側邊

隔離中國人 希望佢唔好唱

我係山頂

單拖 55 28行

單拖友全面進場

絲打46

開場未

Kay!

真？

去睇姐 前兩場都好多artist睇

64 1行 既朋友

做觀眾

第一場見到mirror 嘅jeremy and Ian

今日好似真係好high

求唔唱k

好邊緣呀我地

Joey!!

係呀巴打黑色Jacket？

有去？

觀眾

無飛啊屌！！！！！

噚晚去咗好想睇多次

Me too

我隔離條臭西全程candy crush玩電話同佢條仔傾計plan去日本旅行
唔想睇就死出去啦

尋晚我右下4行果條女又係咁，全程著住個勁光既mon係度玩tg，都唔知點解佢附近d人可以忍到

邊燃個叫聽唔到 死on9仔

柒事傳千里

屌賣張飛比我好過啦

今晚一定好high
仲未有人上水

後悔淨係去頭場

啱啱完
Encore天真有邪 成全

隔離個中國女人玩咗成程電話
前面pair情侶狂傾計

即係唱咗2次成全？

巴打你係咪坐我後面

第一日第三日成全
第二日第三日天真有邪

一次

我前面男人嚟喎

2025開始
2323完

有無 別讓我走遠 呀
Eason有無睇多場？

唱到1123呀

好正 好爽

無
今晚有kay兩公婆 joey 好似

我聽到有人叫回水 好撚尷尬
黃子華talk show咩……

好攰 完美結束
多謝YOGA

好羨慕

好正呀

尾場係咪最正？我淨係去咗第二場

邊區邊段咁on9

做乜鳩

好嬲囉
後面三個大陸婆勁撚大聲傾計
當正自己開演唱會咁大大聲唱
屌左一次都係咁

雖然歌好正但我坐最邊睇唔到所有視覺效果

前面條大陸閪著到個mon勁光，屌佢叫佢較暗d夠膽死話較唔到，要叫佢收埋
唔屌唔鬆化大陸閪

好彩嗰時聽絲打講睇晒兩場

尋日聽歌 今日可以睇埋舞台效果+舖排
多謝yoga

前面聽唔到 ok既

屌喺說謊醞釀緊最尾嗰幾隻字靜咗嗰個moment
有個阿姐喺到嗌請不要攝影

臨開場同咗隔離個中國女人講叫佢教暗個mon佢話唔識廣東話
跟住玩咗成場電話
搞到我都分咗幾次心

me too

勁多大陸婆

下次聽晒

我前面個大陸妹都不停錄影

紅區 林宥嘉話呢場演唱會黎到尾聲
之後有人大叫回水

隔離港女都係 仲要行出走廊欄杆嗰度影

絲打你係唔係坐中國女人隔離個女仔
見佢都係一個人睇

我藍區 d人勁撚嘈

我嗰頭都有
不過少過尋日

其實啲保安都好煩

今日好多大陸人
可能因為加場而黎同買到飛

絕對係！
林宥嘉叫我哋唔好同你哋講今晚最正喎

隔離對情侶條仔好似唔識林宥嘉咁係度hup眼訓
前面2條大陸閪就狂微信，屌返屋企微夠佢啦正仆街

但我感覺頭場正啲

我覺得第二場最正

如果出年真係再嚟一定要睇曬咁多場

首拾荒真係不得了

一開頭要開口屌條大陸閪搞到我心情差左

屌係
人地投入緊就喺度郁身郁勢玩wechat 仲要自己成日無喇喇笑
其實唔中意可以唔嚟睇

把聲沙哂

上次演唱會啲觀眾冇咁多大陸人
下次睇一定買貴飛

好好奇第一日嗰part yoga同你哋講咩
因為佢第二日話high過第一日 第三日話high過第二日

係我問題定點 除左說謊之外真係好唔想大合唱

見到你呢句就開心

究竟encore啲歌係咪場場都有

屌我都聽到

正常都係咁講
但真係好好睇下次會買980

支那狗仆街死晒撚晒啲飛

歌迷會飛 隔離條仔一熱門啲佢識嘅歌就唱得大聲過宥嘉又走音
同埋有啲強逼症 舞台左邊有幾粒紅色燈比人照左幾次都唔熄坐對面好礙眼

個人最鐘意簡單伴奏嗰幾首 聽得最清楚把靚聲

成區d人好靜又唔企

好彩我隔離無人唱歌

第一場觀眾最高質
第二場宥嘉把聲最靚感動位最勁
第三場大家都好high

睇曬3場 氣氛真係要睇位置附近d人
第二場好氣氛有Eason
尾場氣氛都好唱曬所有歌
頭場唔差 係比較上嚟冇咩亮點
冇比較冇傷害

藍區唱得特別勁 好彩我側邊都無乜人唱
盡量叫自己focus 聽yoga 唱

係
我首心酸又大合唱咗

但我覺得今日yoga 感染力又高咗
聽幾首我都眼濕濕咗

係你講得岩
身邊觀眾最重要
今日我周圍都係大陸人！！！！
成全最high最大聲！！！！

鳩下佢

佢琴日想自由偷偷地喊
今日走鋼索的人 佢喊到收唔到

我聽到，好弱智

980係咪會好啲

今晚觀眾好高汁

其實三場IDOL都好高質好精彩既
你睇邊一場都感受左宥嘉100%既誠意

飲完水，聲音好左

啱呀
家下我嚟聽林宥嘉唱歌定合唱團

坐左係邊

有冇人坐 57 56段 989側台頭排有個大陸女人勁撚嘈
得閒又傾計又笑
最尾講咩去上海開 真係on99

佢今晚最搞笑最輕鬆

齊晒歌

係你唔好彩啫

下次買980

佢話今日咁high仲有兩日點算

其實說謊都唔想大合唱囉

真係三日都有好多香港歌手幕後人黎睇

藍區內場啊，前面一排大陸友，但佢地都係二三刷，影一影就收，又夠high，幾好
我見今日保安都閃少左

係囉！首首都大合唱 痴L 線 . 好彩我果邊附近無人大聲唱 不過聽到全場好多人唱。坐隔離真係會屌柒佢
仲要有時明明首歌未完仲有一句就叫
音樂未完又叫
.

Aggerest!
隔離仲要大聲到cover左宥嘉把聲一半
搞到我好多歌都要um住一隻耳先享受到

認同今日觀眾乖過前兩日 閃少左
宥嘉又係好得意 今日應該係講最多野

我估真係好多會嚟照鏡
個舞台效果咁靚

首拾荒同眼色都係cls既震撼
好想再睇

呢幾日好正好似發左場夢咁

你有冇成功握手

最中意一點點 白晝之月同飛
反而寵兒之前無咁中意 尋日聽完返去狂loop

agger

眼色真係!! 心甘情願把一切都俾曬佢

寵兒live真喺好正

白晝之月既演唱會版本真係高汁到一個點
同CD version冇得比
是晚最中意兜圈 真係好感動

白晝之月完美演出

已經好過其他演唱會好多

屌 我都聽到係隔離

飛 寵兒
兩首最愛

有天真有邪同成全真係滿足
雖然最期待既係神秘嘉賓

好好睇
鍾意咗佢咁耐終於睇到佢
喊完又笑 笑完又喊
好感觸

呢個version既拾荒勁正

最正真係好多
一點點 悲慘下載兩次 拾荒 眼色 白晝之月 說謊
仲有好多好多

Agger好鐘意依首歌，第一次聽以為動畫主題曲

坐980 隔離對情侶全程無睇過 傾計 然後10:00就走咗
真心好想知佢地入嚟做乜鳩

坐我下面都有對情侶無郁，叫用電話打燈果陣又唔郁
比支旗佢又無fing過
浪費2個位

阿姐嗌不要攝影要怪責既應該係影相拍片既低質歌迷？

我都係藍區呀
58段

好後悔當初無係買980

但同時唔應該因為低質歌迷影響到其他人

整體好高汁好有盛意
舞台效果今次真係靚

最開心聽到天真有邪 大滿足
不過我自己鐘意TGY 多少少

同埋想聽背影、勉強幸福
Overall，好難唔鐘意Yoga
真係有D 比佢感動到

不過又係既 去到encore位
係全場都好多人拎出黎拍
啲保安叫一個又唔叫 所以都唔知點咁

但我有啲怕左大合唱啦
今日仲係好多

本身有啲歌冇話有咩特別感覺
聽完個演唱會點解首首都正到咁
真係太出色
下過真係唯一未太接受到 誘 變左快歌

屌,on9 我同fd 附近九宮格都好似全部用wechat
唔知係咪全部大陸人
但我明面個pair 情侶講廣東話但又用wechat

今晚啲encore嗌得又齊又大聲，最後仲識dup地
佢叫山頂啲人嗌嗰陣真係勁撚大聲，平時聽唔出

其實想屌果下應該係果阿姐
係靜左最有感情果下無啦啦大聲出聲

唔關理性原因行，果刻個心一定屌左一聲

我開左只追蹤林宥嘉聲音mode
真係要好用力好專心

我懷念成個場有一半大陸人

坐最邊邊好慘我都係坐最邊
完全feel 唔到舞台效果

今日係好high既

想講 唔該一定要睇一次中間位
坐邊邊係唔可以感受到完整既IDOL

藍區最爽

有冇坐55段第6行93既女仔阿
我想識你阿
岩岩屋企人係度唔敢問

好彩我四圍無人唱歌
無大合唱，專心聽Yoga

唔好話yoga 我睇三場都覺得今日好快攰左
佢真係好勁 今日都唱得咁正

我坐最邊邊個位，完全睇唔到大螢幕

聲嘶力竭 正

拾荒真係最愛

Yoga真係真係好正
佢唱飛之前講嗰番說話 感動到我喊咗出嚟

我的燦爛 竟然跟自己無關

首首都咁正

想坐一次正面台

唱走鋼索的人佢喊到咁 之後個返說話鼓勵我地 再唱飛

當一隻會飛的蜉蝣也不錯

我都係 鐘意tgy 多d
不過idol表達既野唔同d深度d既

off topic下 今日伴奏仲係咪好大聲......?

唱拾荒最尾成個人跪左係到睇到我勁心up

係！！佢真係勁投入好完美

睇咗兩場最唔完美就係兩場都坐勁側
好想坐中間呀

話說有無人知唱眼色之前間場嗰段音樂係咩

佢今日仲要爬唔起身跌左幾次係地

完全明 一開始我連塊幕會透都唔知

火焰小溪

想問有無人知遲啲出碟會唔會出香港版？
定只會出小巨蛋版
想睇返紅館版既effect

嗌到出唔到聲 真係好正
真係聽到眼濕濕

我都係中意TGY多啲

演唱會完整性嚟講idol一定無得輸
不過問心 TGY比較打動到我

可能連唱3 日有D 攰
把聲無TGY 咁靚
我記得當時真係聽出耳油咁滯

唱完飛之後個間場
係唔係同我哋講勇敢去飛之後會見到世界好大好靚啊

想同第一場藍區既朋友講
好多謝大家！我先可以一齊咁投入咁high

難啲有 上次TGY出左台北場+上海戶外場幾首歌

雖然我覺得今次EASON黎到佢講既說話 配合埋IDOL係好值得紀錄底

側面睇到 但點都唔夠中間黎

聽出耳油真係最貼切既形容詞

但其實台北場effect一定係最好丁
個場夠大 啲光玩得再好啲

人地咩住個袋有黃色鴨架咩, 大佬個女仔望落18未夠, 唔好咁變態啦

我仲以為我錯覺!!!tgy把聲係完美!!
agger TGY 係歡樂風開心少少 idol 想表達係好deep!開頭有少少dark 好psycho

入場係我前面
好多隻 bduck

我隔離條女一直跟住佢唱
頂我唔係嚟聽佢唱

不過真係好睇到癲
一開始唱一點點就開始喊

我鍾意idol多啲
可能因為tgy太多歌成日喺演唱會聽
利申：神遊開始次次嚟香港我都有睇

不過單單係拾荒個下 我已經要崇拜係IDOL腳下啦
加埋白晝之月 眼色 船 一點點
真係比較唔落手 兩個都各有好!

好正！不過個人鍾意yoga係tgy嘅演繹&編曲多d

Btw 有冇人可以整理返個rundown出嚟
想喺apple music開個playlist順返住聽

船
想自由

黃色鴨係再入啲架 我都有留意度
唔係果個

我都中意idol多啲 覺得真係用心製作
我反而覺得tgy把聲無咁靚

電音版Runaway Mama

佢唱眼色真係極度迷幻!!!!成個人陷哂入去

TGY確實high到爆 特別係電音個part
不過IDOL編曲好有驚喜 加埋成個CON既編排

Agger 唔睇mon唔知想念個光影effect 咁靚

Idol 個舞台效果係勁既
飛果段全程訓到係唱

個畫面好靚

有早知無側邊

我Fd send佢坐中間啲相比我 靚到呢
屌 我個位側到真係懷疑緊自己睇緊乜

Apple music有idol playlist

我睇左咁多個位之後
覺得中間既 980高排/680前排 真係最佳觀賞效果位黎
視覺水平線高過舞台啲啲最

不如好似五月天咁個演唱會剪完擺戲院播
我願意睇imax

飛個幕係側面睇完全無feel 純聽歌

我上海場側過側田，睇到真係無乜心機
香港場坐返正中先真係明白人地講緊呢個show點好

俾你下次再入場坐中間

好 一定

有早知都買唔到

其實側到睇唔到D 巴絲坐咩section
我980 側可能近我覺得都OK

idol黎講我剩係唔太喜歡頭3首歌嘅編曲，其他都覺得好正
特別係唐人街

睇完尾場 好開心
聽天真有邪個陣忍唔住眼濕濕

竟然!! 一點點超正喎

我一開頭都比好多野Distract 左
係想自由開始投入

咁55段8行有個戴眼鏡既都好靚

好彩有唱

TGY 入面段慘歌（有早開、心酸、我總是etc)組曲 cls 聽到起撚哂雞皮

冇睇台灣場playlist
對於開場唱一點點超有驚喜

飛我真係差d忍唔住爆喊
佢講完野再唱真係好感動

其實關唔關紅館事
想講今日頭兩三手歌啲聲拆到仆街 個鼓又過大聲
好彩之後冇事

唔知係咪音響好 就算大合唱都係聽到yoga 把聲
係有幾下D on9仔 人地成首歌都改編過啦
你跟乜鳩姐

佢唱走鋼索的人 真係跟住喊

真係好鐘意啲舞台效果
悠其一點點

第二場正d

可能我太鍾意首歌本身個曲，唔係好接受到

btw，真係好多大陸人睇，搞到我買唔到飛要睇側面
明明神遊&tgy我都係睇正中間，神遊仲要第三行今次玩咁多舞台效果我就要坐最側

走鋼索的人 眼色

45段31行
680都山頂一坐低屌出聲

可能第二場有埋佢IDOL加持
聽佢講IDOL黎睇佢成功圓夢個下真係其他兩場比唔到

我反而唔鍾意原曲 因為IDOL而愛上一點點

+1

可能我口味比較怪本身好鍾意拾荒
仲要編到咁真係聽到射

成個故事好正 用眼色帶起高潮
第一隻個人碟既歌

成全

加埋佢既演繹真係

+2
聽CD版心諗做乜又整隻K歌（雖然我都ok青峰）

迷幻宥嘉返嚟喇！！！

唔知點解呢到咁多人講tgy正過idol
tgy唱看見什麼吃什麼帶左成堆公仔出黎個刻超無感 雖然其他時間都好正
但事後印象同感覺比佢地搞彎左

今次idol全部歌好中心水
尤其係頭個十首八首都係林宥嘉式抒情歌
舊歌既rearrangement又正
一路聽一路起雞皮
再加中間過場電影keep住情緒
但差在今次多左人鳩叫 未唱完歌叫 一入曲又叫
又多大合唱 開初仲幻聽以為係伴唱黎

呢個到底係乜嘢人黎
點解現場唱同cd version差唔多

琴日好靚聲

TGY我都係唔鍾意公仔個part

說謊 浪費都係
都唔明點解啲人咁中意去嚟唱k

坐正中表示一開波已經好驚訝塊幕咁強大

我覺得想念原曲正d

同埋非常推薦你去台灣睇
台灣場冇大合唱好正

睇過正面真係有今生無來世

要講個真相你知 台北場塊mon仲強

眼色同拾荒個編曲真係正撚到喊

有一下見佢捉住個網幾驚佢電親

屌場成一半蝗，又傾計踢櫈
仲要大聲唱到走哂音，又要入位搶早N拍，深情都俾佢搞到GAG哂

睇左第二場本身今晚想去紅館買黃牛睇
諗諗下都係留錢飛台灣睇好過
你咁講完就知今晚個決定做得非常之好

係好打擾觀賞冇錯
但其實作為歌手
聽到自己好多歌都做到大合唱應該係achievement unlocked嚟嘅
唯有咁樣安慰自己

但台灣無用粵語傾計

咪係
又入到錯撚哂

成晚嘅 conclusion係感情起伏好大
中段講夢想 唱飛 想自由 個啲 好沉重
跟著唔知好似由眼色 白晝之月開始就high到尾
總結係林宥嘉點解唱live都好似CD咁正

nonono 我唔敢講依家依一刻既yoga係點諗
但出道到幾年前既佢 都係有林家家規 唔準合唱架

所以台北同香港場都睇晒就岩架啦

個part的確有d跳tone
但其他part都好岀色

可唔可以係小巨蛋搞多次比我飛去睇

唔知有冇記錯
以前yoga曾經好似有係concert入面提過觀眾唔好大合唱？

有Part好多Cam Man去咗字母行側邊影，
個啲紅背心啊姐企係佢地後面，唔上唔落
重要一企企咗五個
有條女頂唔順坐咗係樓梯睇比人趕番去

但個班紅背心圍哂係到 阻哂後面睇

係台灣睇過台灣歌手既演員會真係返唔到轉頭

根據yoga既講法係 佢想俾細路仔high埋一份
不過IDOL真係完完全全係yoga自己既野
唔使再搵埋dancers跳體操舞

佢用廣東話傾計 最好啲蝗一句都聽唔明

其實今晚唱傻子個度係咪比人嘈到
要等一等靜咗先再唱埋最後"這樣到老"

前年睇TGY入咗場我呆咗
人哋用緊一個香港大球場size嘅地方搞演唱會
睇完台北場再睇返香港場我係覺得冇辦法相題並論

想知頭兩日係咪真係無唱到天真有邪同成全？

真係好撚勁，勁撚過譚仔呀姐

仲有隔離老蕭口訣 安靜聽 聽完尖叫

個次係誤會
yoga係話 "唔介意大家一齊唱" 但好多人聽左"唔建議大家一齊唱"
之後yoga好似第二日有解譯返
佢應該冇真係試過係演唱會入面講唔好合唱
但歌迷知道佢依個規矩

第一日唱成全
第二日天真有邪

有咩關係
外國睇過8萬人既演唱會
個場大好多死位
紅館個音響真心好喎

今日佢兩首好有唱，好正

所以覺得香港場正過台北場既原因得一個
真係氣氛 場細感覺好close
加上yoga極愛香港 同香港歌迷極愛yoga

絲打可摸耳分享下神遊個陣係點 真係好想睇

紅館職員啲閃光，喺全黑環境下勁騷擾

已經釋懷，某啲歌無影響就算
說謊呢啲K歌豪俾佢

唔記得唱完邊首歌 yoga有講佢冇唱嘅時候大家先唱
我心諗講得好 後面成排好似環迴立體聲咁
明明人地重新改編過啲歌 佢地死都要跟住唱
我俾錢入去唔係聽你班觀眾唱囉

true 坐走廊位 見到呀姐走黎走去都唔開胃

我都係咁安慰自己
最尾演唱會part 一堆heat 歌係yoga知會變大合唱
所以前面俾我享受嘅

今次好完整 好靚好有藝術感之餘 啲歌又揀得好

但事實佢第一場high d 我個人感覺上
可能尾場 開始攰

我尋日成個人俾保安西開咗
佢仲要西我面

今場好正 唱得好有feel!!!!
首首都好好聽 最鍾意 船 一點點 拾荒 飛 同白晝之月！

我唔知死位嗰啲啦
但台北場視覺效果真係好睇好多
啲燈光係可以射到好遠好靚
睇返紅館係變咗mini版
但當然音響係唔差

唱走鋼索無撚屌識唱好爽

屌講得好 呢啲咁迷幻嘅歌應該要靜靜地聽
眼色都大合唱已經嬲嬲地

坐前成日被照田雞好困擾，前後拍片關我撚事咩搞到成日以為燈光效果

最深刻係佢唱沒用的傘唱到喊，要轉身偷抹眼淚

我隔離有個女仔同我一樣係一個人睇，笑得勁甜，忍唔住望咗佢幾眼

神遊個時細個啲 真心依家已經冇咩記憶
反而我好記得口的形狀 當年全世界僅僅得三場既香港站既佢

所以話唔使諗一定係980

當年口的形狀唱沒用的傘真係好深刻 encore都high爆
神遊有唱你是我的眼好羨慕

大家仲想開唔開po吹啊?

而家香港睇concert 真係好撚慘

坐$980 身邊全部人都係蝗

錄片搞到我係咁比保安照 照完又錄過 照撚到無癮

後面又有隻蝗係咁大聲講野

今場真係好正 但比班蝗影響晒

咁我記錯左喎,係口的形狀唱沒用的傘唱到喊
神遊係有黃耀明做嘉賓

可能佢都等緊你

係咯 我都諗左諗以為我記錯
神遊個日仲要係黃耀明50歲生日嘛

你又知？好多變態佬

屌我又係畀蝗圍
不過好彩無乜on9嘢發生

唔係話成全唔好聽
但係唔知點解好想聽佢唱返我愛的人

唔係我錄 係我身邊9x9格既蝗都錄緊片

唔會啦，佢一完場就閃走咗雖然開場前同佢對望咗幾次

我想講 我見到地下第一行旁邊位 都有位人兄成日係度禁手機
我都想

最後encore 班蝗衝晒出去

保安出黎阻 叫佢地返埋位 差d 打交

鍾意你鍾意到上金曲都唱你

繼續留名

如果你有拎相機咪可以借啲依話比相佢拎contact

好似由口的形狀開始就無完整唱過成首伯樂，好想聽

無拎啊就算有都廢事成個厹咁

頂手快快串錯字添 等我一陣再出新PO

其實今晚有唱天真有邪
咁加碼唱埋成全我又覺得幾好

有唱走鋼索已經好好lol

今場冇埋神秘嘉賓添別喇

Agger
成全係得大陸人有Feel
我覺得好聽但係無咩太大感覺

今日個場最少有一半大陸人

林宥嘉 IDOL世界巡迴演唱會 香港站524-526紅館(9) 完滿成功下年再encore！台灣場見啦！

依個PO唔該大家

講起舊歌好鐘意心有林夕

紅館音響點會好呀
好多時都會出現music > vocal
聽唔清楚
講緊yoga演唱會咋喎
如果係rock歌手，music仲會拆到仆街

聽過台北小巨蛋就真係返唔到轉頭啦

唱走鋼索的人 真係好得 係好聽到痴左線

我心裡的苦 !!!!

就係咁意思 雖然有走鋼索的人
而我愛的人好似見證住星光到依家嘅感覺

成全我係TGY 出左碟先聽到
(TGY 冇睇, yoga 我甩左好多年冇follow)
真係loop 左幾百次聽到我老公驚左

仲有好多舊歌想聽
伯樂，背影，慢一點，殘酷月光，神秘嘉賓

不過我覺得走鋼索的人意義好似大啲?
係第一首令世界留意YOGA既歌黎

所以好多歌上次咪cut到串燒俾大家合唱咯

第一次滿分係你把我灌醉
嗯...唔覺得佢會再唱lol

早排突然聽返背影
其實好好聽lol

難啦
本身比賽個時既選歌好多時都有電視台既控制係入面
加埋依首仲要係同人合唱而選 好難再唱

我係因為背影而愛上YOGA架

我好想佢唱擁有咁耐佢都冇唱過佢係咪唔記得左呢首歌

同埋佢唱思凡之前以為佢會唱新預感但係冇

有 lalalala左啦